想問下冇乜技能學歷最可能去邊個五眼國家？

唔知我有冇份呢

咪英國囉

屎眼國家 大灣區中國

留係中国香港算啦

茶餐廳大廚